一人一個中小學咸濕野

打咸濕電話

81028332

小學果陣成日游水 游完都會跟老母入女更女室
果時已經開始知咩叫性 搞到每次入去都忍唔住扯到好很
好記得有一次有個姐姐剩係著住bra同底褲 走黎烏低身摸我個頭
唔知你地想唔想像到我個視角 一覽無遺
真係好撚痴線

有次中學係細補習社私補一對一 成間得番我同佢兩個
miss大波既 超短連身裙 補補下去後面書櫃攞野 我望一望 佢烏低左身 又係露左條底出黎 我望到實一實 佢一轉身我先另番轉

屌好撚後悔
點解我中一先知咩叫性

小三就識打飛機 但係冇精出

以前中學雞個陣
一到小息就個個鳩衝落去小食部排隊買野食
排隊個陣又係迫黎迫去
有次前面排左個中五姐姐
後面又係咁推上黎 我碌鳩唔小心對住佢屎忽不停衝撞
個姐姐仲擰轉頭笑笑口話唔好咁心急啦
搞到我紅都面哂

如果係中五師兄會點

姐姐摸你邊個頭

同樣面紅

小學
坐老師枱前面嗰行
扮跌筆𥄫Miss微微開腳嘅裙底
叫Miss望做數𥄫佢摀低身個波

我小二果陣都跟過老母入女更衣室。果陣已經有開foxy睇咸片。入到去睇到既係一個五十路既啊嬸全祼抹緊身，到依家都記得佢對奶有幾墜
同人唔同命，這些機會

條褲會濕…

大家都濕

即場幫佢含 互射

掛住selina 但已打唔通了

小學補習個陣
補習社廁所門壞左
急尿狗衝入去，聽到個補習姐姐係咁叫唔好，但你知啦，人係犯賤，越叫越想做
我一打開門
個姐姐就大叫
咁我唯有即刻閂番門
事後個姐姐用有d嬲既語氣講你乜都冇睇到

小學有個miss 堅係靚女長腿大波
唔撚係講笑 真係拍得住鬼妹級數
佢成撚日都著鬆身衫同短裙
由於我矮既關係排隊排第一 miss帶我地行樓梯我就昅足咁多層 日撚日都唔打底
然後上堂成日扮哂野烏低身 我又係坐前排昅足成個學期
個陣先小三完全唔識點打飛機 如果唔係我實晚晚返屋企j你

以前成日索隔離位女同學啲頭髮仲同佢講點解咁香嘅？
佢仲笑得好甜

1） 小六見到同班個又高又瘦又大波 C
唔知係特登定係唔小心
日日上堂都會露條黑色bra帶出嚟 坐佢前面成日擰轉都望到 望都已經硬曬

2）小六去camp玩水game嗰陣，我記得係有幾個女仲要一個係女神，嗰陣佢哋冇著bra，佢哋一烏低身不水，兩邊波都露晒出嚟 ，特登望左勁耐仲去埋廁所打飛機

3）中二嗰陣上電腦堂，又係有個靚女大波妹坐係我隔離 ，覺得我唔識點樣做功課，我隻手仲放咗喺mouse，條女坐近我突然之間就成個胸壓左落我隻手背到，事後同佢講話好撚正，佢笑笑口咁，可惜嗰陣淆底，如果唔係一定問價。